是日靚午餐 千里香全家福小混沌

二五仔

今日有雞翼送
不孝子

個名

我同定廷係屋企煮飯算

C唔C伏？

閪味千里香

非

母親節唔食百里香食閪里香
不［考］子

只

幾時食埋萬里香

睇落幾正 食呢間好過食百里香啦

見到樓豬 真係印度人黎

我係百里香wo

打手

見到你個Post先帶老母去㗎咋

打非中

割蓆

啲嘢太大碟 食唔曬

一定係打手
百里香D野出名食唔飽人

BTW 味道如何

成個post好混亂
究竟發生咩事

有百里香打手係到搗亂